[非gay] 有無人睇av會揀埋男傻來睇?

阿叔阿伯
肥豬
米六毒撚

日本av最鐘意cast呢啲, 想觀眾有代入感
就算我樣柒都代表我會鐘意望住呢班騎呢怪打J囉
一定會揀返啲事事正正嘅先睇
有時會儲埋啲高大靚仔個名專搵佢地睇, 但focus當然始終係個女傻

男傻

今岡清隆 咸濕怕羞義子 有啲肌肉

同好

有無圖?